終於相約到 但無言共對 疏淡如水

大家各自成長 漸行漸遠 只能祝安好了。

好多人只不過係自己人生之中嘅過客

係 最慘係你夜晚可能會諗起佢地
而佢地一早忘記左你 開始緊新生活

很想放下

拎得起 放不低。

時間會沖淡一切，當初嘅感情亦都會因時間而慢慢磨滅
只係，要睇下要用幾耐啫

想清洗所有記錄 試過結識你
就當相戀這幾年 我斷了戲記不起
我共你 縱是有開心過
更多不快回憶 要清理

從頭抹掉你 從頭刪掉你
不必紀念碑來年重聚再回味
仍然記住你 猶如為難自己
相愛後怎能變知己

從前我日記 頁頁都是你
今天努力撕 毫無懷念那餘地
杜絕前事再回魂 杜絕懷念你
莫非分到一吻後 就終生都要記得你

損毀的 可以再修理
愛錯卻沒法 揹得起
小心的剪接 我的戲
遇上你 那段戲